[突發] 銅鑼灣地鐵站驚現大波鬼妹參與反送中

係屋企嘅毒撚打少陣飛機啦
自己香港自己救
今日唔出黎，就冇機會啦

Btw:勿相認

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

屌你老母blur人樣呀

我相信呢張相俾人見到都唔會做得出D咩野

你相信就當係丫on9
你咪累人啦pk

On9
你話人地係旅客都好過你呢個藉口